【解決怨氣】點解唔去起條二人公屋單位屋邨？

一條青年屋邨四幢Y型樓
每幢廿四層
每層約六十伙
每個單位一百五十呎
月租二千至三千
只限
香港出生人士
十八歲以上
每人每月收入不超過一萬五千
家庭資產不超過五十萬

落實後包你社會怨氣大減

一萬5千太了
30k差唔多

因為佢根本唔想解決

有提議

但咁做有錢佬咪無咁易keep 住自己有錢？ 佢地肯定唔制

好提議

起住四幢整條小型屋邨睇吓市民反應先，得既話之後再起一條直至後生仔怨氣大減個個有希望為至

4幢×24層×60伙×2人=11520人

一條4幢樓屬於既香港人既屋邨約容納11520人真係怨起都少好多

有得諗

一定好多人出軌